成晚都冇訓過

一到夜晚就訓唔到

點解會咁？

太掛住一個人

通宵一晚再啲早瞓?

都係唔得

太多野諗
自己一到左夜晚就好驚好多野諗
好焦慮果種

對唔住

我都瞓唔倒

有咩諗 講出黎俾大家笑下

道咩歉

你失戀？

我想起會喊
我見到你個名
又令我諗起 我都想喊啊

笑下就唔好 對唔住

冇失戀

比我一個機會

哪位當晚吻我說場地冷
ho...he...ho 哪位當晚與我去送玫瑰花

有乜唔開心？

玩少d手機

我都想笑吓

對唔住。成日要你受苦

我唔覺得係苦

失眠三日 救命
明明早訓 次次訓一個鐘就醒
之後訓唔到
一到夜晚就好驚訓唔到
最後真係驚到訓唔到

我都係
每晚都會驚
就算好攰 訓訓下都醒左
好驚 一訓唔到諗野。

我都係 3點醒到而家

12點。晚晚都係

我每日放工都好攰，11點瞓3，4點就醒，到天光

睇過中醫，係ok,但太貴，每次$200，係瞓倒，但一唔睇又瞓唔返

驚乜呀你？

你又驚乜呢？

屌成晚無瞓過 攤左三個鐘

你有心事？講黎笑吓啦

就係驚瞓唔到

有無試過
1.睇書
2.做運動
3.飲熱野
4.做家務
雖然我做過晒都失眠，但希望幫倒你啦⋯⋯

幫你分擔囉

眼紅館？

多謝你
btw可以試下沖涼再瞓
我次次沖完涼即刻上床就瞓到
但瞓一陣又醒咗瞓唔返

係咪4點？

所以呢？

好似今晚係3點醒到天光
星期一係1點醒到天光

冇訓過 喊咗成晚 陣間又要返工

想去演唱會

其實大家係咪都係3，4點醒？我有個姑姐講過一d野，但係算係恐怖野，你地想聽先講啦

唔好

我有去

Twins唱到走晒音

但都可能同你有關係

想

佢地都唔係賣歌啦

咁我講啦

想講咩先

好

我都愛港女架 一齊喊

咁我講啦....我姑姐講過，每日既零件晨3，4點，係最陰既時候，各位爸打果時醒，可能屋企有陰氣

生日前一日先黎失戀
我相信依個係我人生最難忘嘅生日

姑姐講咋，我唔知係真家假

佢喺你生日前同你講分手？

打錯左字

預祝你生日快樂

25號我生日 24號講 唔想再同我一齊
訂哂酒店蛋糕

爸打，世界每日不停咁轉，佢只係你一個過客，下一秒會見倒一個更好，加油

你而家喺酒店？

我相信好難 唔敢再去愛 因為我最愛係佢

唔係 訂咗25到26
但取消唔到

人生流流長呀，爸打唔好灰心

世上大把女人啦

當你真係愛一個人就唔會咁諗

你而家啱啱無左佢，實係咁講，十年後，你就會覺得自己傻仔

係嘅 但當你付出咗真心 換到啲咁嘅嘢 好難再用心去愛一個人 好似多咗個保護意識咁

我明白呀，我都啱啱失戀左半年，但好快無事架，時間可以沖淡一切

Stress 問題
會令你難入睡同早醒

你又失眠？

係嘅
初初第一次失戀 喊哂口 又落街跑步 到依加 連佢咩樣都唔太記得

係囉，過眼雲烟，唔好想太多，好好瞓吓啦

要沖涼返工啦
有時好羨慕拍咗好耐拖都唔散嘅人

爸打，加油💪🏻連登有愛